唔係因為危險先走，係因為你地走先！

【機場現場】
有示威者勸喻別人不要離開：「差佬未見到就走佬？驚咩啊香港人？唔係因為危險先走，係因為你地走先！你地為咗啲咩走？」

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》
直播專頁：
Instagram：
Telegram：
Twitter：
報料電郵：report@thestandnews.com
報料 Telegram：
訂閱每日文章精選：
支持立場新聞：

已負皮

講咁多齊上齊落，有冇一次係大家一齊上阿？經過咁多次，犧牲咁多手足，就係因為大部份人一打就縮，先有咁多手足落單被捕，難得去到最有用既戰場，佢放彈定打人都係我地贏，點解又要退一步變龜公阿？

仲有邊個話冇遊客cover架

冷氣軍師大成功！

請問航班取消左啲咩？